Código fuente del trabajo final "Automatización del control de cierre de latas de conservas mediante técnicas de visión artificial" de la carrera Ingenieria en Automatización y Control Industrial de la Universidad Nacional de Quilmes. Autor: Leonardo Turkovic. Año 2021
